Файл `Vagrantfile` служит для развертывания виртуальной машины `Ubuntu 22.04` на базе [Box](https://drive.google.com/file/d/1QD8zPCle4ITj7u4IWUJRG3OOHH7EGdbs/view?usp=sharing), на провайдере `HYPERV`.

![](./Lite-1.png)

При развертывании происходит автоматическая установка следующих пакетов:
- `Docker`
- `Gitlab-runner`

При развертывании происходит автоматическое создание и регистрация `gitlab-runners`:
- `docker`
- `shell`

Файл `vars.yaml` содержит переменные, которые можно переопределить под свой проект. 
Файл `script.sh` определяет порядок действий при развертывании виртуальной машины.

